有冇人買Post Scriptum?

Post Scriptum

FEATURE LIST
- 40 vs 40 multiplayer PvP battles (50v50 is our goal)
- Parachuting into action
- Photo scanned 3D Uniforms
- Artillery and Airstrike support
- Vehicles using realistic values, such as turret speed, armor thickness etc..
- Authentic level at a 1:1 scale based on military archives and historical maps
- Faithfully recreated historical weapons, vehicles and famous landmarks
- Base building, fortification and barricades
- Logistic and supply runs to help fortify your position and rearm friendlies
- Towing system for supplies
- In game Voice Over IP with proximity fade
- Player driven objectives in Sandbox game mode
- Full access to PS SDK to add or modify content
- Steam Workshop support

Genre:Action, Indie, Massively Multiplayer, Simulation, Strategy

而家買又得玩test server
同之前foxhole呢隻game幾似，又係要幫手做logistic

順便推廣下foxhole
post:
store:

之前開落嘅discord:

Official discord:

買左
用970玩好lag
等正式出先再玩

裝緊
但係唔知玩唔玩到
老爺機

幫推
岩岩買

順手借黎推下現代版
(steam)真實向80人大戰模擬射擊遊戲 squad v11

玩左2鋪, 見唔到人, 有冇巴打一齊squad?

之前有冇玩開呢類game
如果玩開主流fps再玩呢類係要習慣下

無得下下見到人先射

Arma直頭係walking simulator

其實呢類game叫模擬多過叫就咁第一身射擊（arma就直頭叫模擬）
所以用fps嘅心態玩一定禁回水

加上機廢, lag lag地, 剩係瘋狂救人
玩緊鋼鋸嶺

目前玩落一舊雲咁
唔知自己做緊乜

唔好理畫質，部電腦廢到仆街
目前玩落都ok，但係啲隊友唔識合作
隊長又唔落指令，完全Don't know doing what
遲啲會唔會有連登group discord

似乎未patch好
我係970第一場入去玩到
之後得單位fps

on9仔232 (死前留影)
我見到部螢火蟲,即時跑返轉頭同佢講叫佢走,點知佢選擇正面硬撼螢火蟲
我見住20mm打落部螢火蟲到彈曬上天,之後俾人一發入魂

出左喇咩
我見佢仲預購緊

Test server

PzIII既威力 一挑二

50mm都屌打Sherman

Made in Chi-Na?

50mmAPC(HE)穿甲現實有90 mm

50mmAPCR 甚至有147 mm

隻game入面英軍除邱吉爾，冇heavy